食煙既火車頭真係正仆街！

屌你老味你企埋一二邊食無人會理你 你係條路度邊行邊食噴撚晒d煙向後又要人避你真係正仆街 唔撚理後面既人既感受

屌你老母！！